\documentclass[./../main_file.tex]{subfiles}

\begin{document}
\subsection{Mục đích}

Tài liệu này là báo cáo về chủ đề Hệ thống hỗ trợ giảng dạy và học tập trực tuyến moodle plus của nhóm 06 trong khóa học Phân tích và thiết kế hướng đối tượng.
Báo cáo được viết dựa trên định dạng báo cáo của  \textit{"IEEE Std 830-1998 IEEE Recommended Practice for Software Requirements Specifications"}.


Mục đích của Tài liệu Thiết kế ca sử dụng là làm mịn việc hiện thực hóa ca sử dụng về mặt tương tác, yêu cầu đối với hoạt động của các lớp thiết kế, hệ thống con và/ hoặc giao diện hệ thống của chúng.


Mỗi hiện thực hóa ca sử dụng phải được làm mịn để mô tả các tương tác giữa các đối tượng thiết kế tham gia như sau: xác định từng đối tượng tham gia vào luồng sự kiện sử dụng, biểu diễn từng đối tượng tham gia trong biểu đồ  tương tác (Các hệ thống con có thể được biểu diễn bằng các thể hiện của giao diện của hệ thống con), minh họa thông điệp gửi giữa các đối tượng bằng cách tạo tin nhắn giữa các đối tượng, mô tả những gì đối tượng làm khi nhận được tin nhắn.


Đối với mỗi hiện thực hóa ca sử dụng, nhóm đã minh họa các mối quan hệ giữa các lớp hỗ trợ các cộng tác được mô hình hóa trong các sơ đồ tương tác bằng cách tạo một hoặc nhiều sơ đồ lớp.



\subsection{Đối tượng dự kiến và đề xuất cách đọc}

Các đối tượng độc giả khác nhau của tài liệu là:
\begin{description}
	\item[Quản trị dự án] người quản lý và có trách nhiệm về chất lượng của hệ thống. Quản trị dự án nên đọc toàn bộ tài liệu này nhằm phục vụ việc lên kế hoạch và phân công công việc.
	\item[Nhà phát triển] người có nhiệm vụ cài đặt hệ thống, chuyển đổi từ bản thiết kế và tài liệu thành phiên bản chạy được. Nhà thiết kế cần đọc tài liệu này để có thể cài đặt hệ thống một cách chính xác.
	\item[Kiểm thử] người kiểm thử nên đọc tài liệu nhằm mục đích viết các ca kiểm thử đơn vị.
	\item[Người viết tài liệu] những người sẽ viết các tài liệu khác trong tương lai (báo cáo, biên bản họp…). Người viết tài liệu nên đọc và hiểu các biểu đồ ca sử dụng chính.

\end{description}

	Nội dung của tài liệu bao gồm
	\begin{description}
		\item[Định nghĩa thao tác] Xác định và định nghĩa tất cả các thao tác cần thiết để hỗ trợ triển khai ca sử dụng đã được phân phối giữa các lớp tham gia thích hợp.
		\item[Định nghĩa thuộc tính] Xác định và định nghĩa tất cả các thuộc tính cần thiết cho các lớp thiết kế đã được xác định.
		\item[Xác định phụ thuộc và quan hệ tổ hợp] Xác định và làm mịn các quan hệ phụ thuộc, tổ hợp giữa các lớp thiết kế.
		\item[Xác định quan hệ tổng quát hóa] Xác định các quan hệ tổng quát hóa giữa các lớp.
	\end{description}

\subsection{Phạm vi dự án}

Hệ thống hỗ trợ dạy và học trực tuyến được xây dựng như một phương tiện để kết nối giữa nhà trường, giảng viên và các sinh viên. 


Hệ thống sẽ được phát triển dưới dạng một ứng dụng web, Người dùng cuối sẽ tương tác với hệ thống qua Internet thông qua các thiết bị thông minh (laptop, PC, máy tính bảng, điện thoại thông minh). Sinh viên có thể tìm kiếm các khóa học, khám phá các lớp học của mình trong học kỳ, tham gia lớp học và làm các bài kiểm tra. Giảng viên có thể tạo lớp học, quản lý sinh viên và các lớp học của mình. Bên cạnh đó, người dùng có thể đăng tương tác với nhau qua các blog, diễn đàn trao đổi hay nhắn tin trực tiếp.


\subsection{Tài liệu tham khảo}
\nocite{*}
\printbibliography[heading=none]

\clearpage

\end{document}